見到幾個算有文化贏國人食KFC食到不停讚, 到時鬼國平時食乜?

幾個睇外表唔知係贏國人, 廣東話準過香港啲學生
係間中有一個用贏語先知係贏國人

一路食一路讚個桶餐
又話雞翼作得好食
又話薯格鬆脆
又話啲雞好食過上次深圳好多, 肉又實
薯蓉又滑又有薯味
吹到香港乜都好食 ....

搞到我放個飯鐘好似食緊龍肉咁
到時平時鬼國啲人食開乜?

唔講咁多
聽日放假過關飲喜茶先
咁先係大灣區高質生活
再抬幾盒牛奶同酸奶
中國人飲中國飲品
中國人勃起來

作得好食

望梅止渴道理

鬼國既KFC食既係咪真係雞都成問題